[認真] [急] 致所有今晚/明日出來的人一些說話

文筆很差，打得好急，想跟大家講

大家好，我是az26,相信某部份熱愛歐美音樂的朋友應該認識我，我長話短說。

作為一名在香港土生土長的香港人，我必須要承認，我以前對政治的關注並不太熱衷，我一直說服自己想過的，是歲月静好的平凡生活，好好過自己的生活就算。

但當政府用不同的手段，將這個城市原本美好偉大的一切逐漸收窄，消滅，甚至現在對市民的訴求用一句兩句的「官方用詞」打發了事，我真的忍受不了，政府已經超越了我的界線，最重要的，我開始愈來愈覺得自己不像一個人。

我知道大家已經用非常有效率的方法去為大家「分工」，有人做文宣，有人做前線，有人做支援，我大可以在後方支援大家(因為我體格的確不夠好)

但我真的想為自己爭一口氣，拿回作為一個人的尊嚴。我不想再唱唱歌，叫口號，拍手掌，玩玩一兩日罷市就算，我想用自己的方式去做一個與香港共生共死的抗爭，我想跟那些不顧一切去拼盡全命的香港人用另一種方式一起作戰。

所以在這裡，我自己想自發一場以「死亡」為終點的無限期的絕食行動。

雖然這個想法來得很遲，但我不想放棄，我沒有實際能力去為你們衝到最前為所有人而戰，但我可以放棄這個世界的一切，包括自己的生命，因為我寧願慘死，也不願心死，這不會是一個饑饉30活動，因為我拒絕「階段性勝利」。這是一個會有真正「結局」的絕食活動。

相信會有人士會勸喻我/潑我冷水告訴我不要做沒有成效的「傻事」，但我真的不想再和理非非，不想再聽到「理性表達訴求」這些垃圾言論，我希望籍著這個活動告訴抗爭中的大家：我不怕，你們也不需怕，假如他們要把香港當成政治獻祭品，我願意跟這個城市一同死去。

我是一個初哥，沒有有很多籌辦這類型活動的經驗，如果可以的，我跪求大家可以協助我，雖然是一種「送我上路」的感覺，但如果你明白我，這裡有一個tg的link, 希望大家可以幫助我(或者dm 我也可以) ，但如果想同行絕食，也可以，但我不會容許你與我一起「共存亡」，死，我一個人就可以了。

我不知道會成功還是失敗，但我想試，我想像回一個人，做一次對得住自己的決定，哪怕是一場轟轟烈烈的自毀。

我愛香港，我愛默默守護香港的你們，希望要屌要罵可以細力啲
az26
11-06-19

推一推

推一推，希望唔好沉

要犧牲應該有更好嘅選擇

唔好
絕食係最傻豬
唔打得都做到好多野，例如通訊、現場幫手大嗌
搬搬抬抬都要人
唔好咁傻豬

兄弟爬山各自努力
respect

感謝 respect

我唔希望巴打你咁做 但我尊重你既決定

如果有新轉機或者其他諗法 希望你會停止

加油

雖然尊重你意願但我都唔希望見到有同伴犧牲
為咗咁既政府真係不太值

最少搵個救護睇住你可以嗎？
無救護朋友 幫你推推

加油
但唔值為呢個仆街政權而死

召集海外巴絲支援義士

我唔知會有咩新轉機，但無論如何我會同大家一齊向林鄭死過

謝謝你

Respect bro

岩！ 加油

當我見大家眾志成城咁奮鬥，我唔再怕了

加油

大家加油

雖然自古以來 成功既革命有所犧牲係少不免
有時我都會諗 如果真係唔好彩 雨傘果時如果犧牲左個示威者
個結果會唔會有改變？
但我答你 係現今既香港唔會
政府回應只會係：對個表事件對示遺憾
佢地做官既 良心不嬲有個價 做到上頭order就算 話知你死？
所以樓主唔好做傻事
香港呢個家係要救 但係呢個政府唔值得你為佢去死
你有呢個心 已經係出左一分力

唔好絕食，唔值

共產黨理得你死